一個方法就可以知道動物傳心真偽

唔好講咩科唔科學
不如用統計學驗明真偽
比1000幅動物相你 其中300幅係假既
如果你sense到其中200隻係假既都當你贏

過到呢個挑戰我第一個承認動物傳心